全新jazz rs定Mazda 2好？

上網追左好多資料
Jazz rs就隔音劣評同雙氣袋
Mazda 2就後座劣評
好撚難揀呀

Jazz RS 好渣
多人買，好小野整

但係m2內籠型過jazz

你自己都有答案

其實我是想買jazz的
但係隔音果方面個個都屌

唔係歐洲車，架架日本車隔音都係咁

利申：有過Jazz RS GK5

Jazz 2020 款？

真係好難揀

2019

M2啦 外表內籠都出色過本田
車仔性能大家差唔多

性能 gk5點都好啲喎

jazz rs 性能應該好屌好多,同埋後座空間勁實用
但其全部野都輸俾Mazda2

On9 除左內籠用料之外
其他方面jazz 屌打馬2

mazda3

jazz 轉款在即

乜GK唔係停產喇咩
日本轉咗款喎
全新

隔音可以羅車後搞好d,後座無得搞。

可能有貨尾

買H車就係要聽聲
你同我講隔音？
隔晒音你點聽tec聲呀？
GK5唔係tec呀而家

打完，我自己都打冷震

新款好肉酸

歷代最冇型格可言

香港個經紀話短期內唔會入2020改款
同埋佢話2019同2020又改左少少野(未改款)
唔知佢有無fake鳩我

除非好鍾意個內籠
如果唔係呢兩架比 基本上都係Jazz RS無得輸

係連登問一定係萬車，就算法拉同M車都一定叫你揀佢

新款個軑盤咩事

唔入住都正常
新款大規模用hybrid
代理唔識整honda新hybrid
如果入hybrid就要派人去受訓

但係純油版冇咗1.5，得返1.3，做唔到以往嘅平版+RS版

所以可能大昌仲評估緊

至於舊款，如果我冇記錯
因應排放標準，(GK5副偈)L15B 2020版喺其他車上面係少咗幾匹，GK5自己就唔知係咪

你有冇廿幾個一架全新法拉先

但係我自己覺得混能/純電係大趨勢
佢應該無得唔入

係呀,除左排放標準 佢話內籠都改大左少少

好薯
廿年前嘅車咁

成代俾佢skip咗啦
唔知係咪Honda冇肉食
日產佢就連純電都入咗兩三款
Honda對上一次入hybrid好似已經係CRZ
明明都係大昌代理

咁撚絕

籠就肯定冇啦 19同20連Facelift都稱唔上

其實入門級車仔黎講
日產係咪得呢兩部無其他選擇？
本身渣開b200 但係歐洲車不了

2020 個款係好撚核突
理論上係改款，內餡無變，咁無變就買19

GK5冇得輸, 買棍波直頭係NA 1500cc級數內無敵

好

考撚完棍波之後都未渣過棍波

梗係 JAZZ RS 啦！

點解冇人中意新fit, 我覺得幾cutecute

提醒下班車手呢部只係買餸車，唔係跑車

我都係諗住代步
車尾箱放下雜野

有棍波就jazz
冇棍波就冇所謂啦，我會揀M2，FL幾靚仔

Swift sport ?

個款麻麻地

好鍾意住劏房呀？咁細真係好唔舒服

有咩性能咁緊要

新1.4T冇行 舊1.6蝕牌費

mazda 2
要成日載滿人就哩兩架都唔會選囉

聽日去睇呢2款實物

認真, 兩架都款尾

Gk5啦
有得改下車

貴又買唔起

我自己就覺得安全第一,雙氣袋同自殺冇分別

近排捉得咁勁 H牌仲諗改裝

改避震果啲實用野得唔得

我就選左Mazda 2
因為老婆狂屌Honda d 車樣衰

Mazda 2個線條...
只能夠話口味唔同

M乜撚野2呀屌你老母

m2 狗也不屌啦，m3已經座位細，m2 仲細部過m3。
jazz 操控性同空間感都好過m2，加上係rs 版，淨係玩操控已經抵屌。

輕改下都幾型仔啊
鬼面罩 尾翼 呢d
唔改喉應該ok既
本身gk5個款都好過mazda2

Jazz 20款內籠靚過19好多

Golf

我睇晒咁多部同級日本車
我覺得新車最抵買係solio(keyless 雙電門, 最闊落), 但原廠保養有=冇,
最唔抵係SPADE(乜春OPTION都冇),但就最保值, 同埋通街都係件
JAZZ 就3部車中間, 乜都有D咁
萬士得就千期唔好屌, 包後悔, 我個人建議你睇下JAZZ SPADE SOLIO 3揀1

Solio你試下開冷氣坐3個人已經知道唔抵買

有好有唔好啦, 咁既價錢, 部部車都係咁既力水, 但油價一定係最抵, 3個人平路上百都唔係太難, 睇你幾大腳踩落去姐

肯定你冇揸過, 完

我係solio 用家

咁你有冇揸過GK5
個力水真心差好遠喎

要快就golf 啦， 但我認為佢力水係夠用啦， 如果踩到4, 5 千轉， 但佢油耗同實用性一定係抵屌

但零件真係好難買

冇架, 香港揸得Suzuki就預咗

但外觀好薯呀一啲都唔型

月頭先買左Jazz 2020年款

尾期款靚左好多啦wo，正係睇車頭成架FK8咁

唔係講緊2020大改款
係2020款即係2019款

內籠話係日本嘅full option

係 尾都型左

但買車一定買新款, 一出新款舊既就跌價

2020大改款就算出真係買唔落

睇下睇下就慣(好似BMW咁, 永遠都覺得新款好柒), btw我建議你自己去show room 試晒咁多部, 再決定, 始終要揸過先知邊部自己最鐘意

其實我琴日睇哂
Mazda內籠真係似歐洲車 但後座真係好窄
反而2020尾款佢跟日本full option 真係有驚喜
本身諗住黑色麻麻地

啲車前幾日先到香港其實呢個價錢算係咁架啦

Jazz係其他人眼中永遠都係jazz仔永遠都睇唔起
班女見你渣jazz 就會講又唔係歐洲車

架車又唔係為左佢地而買，洗咩理人點睇

你揀左咩色？係咪6月先拎得車？

Agree

屋企有錢都可能會買歐洲車 可惜輸在起跑線

白色 揀完有得後悔 深藍色型好多，
出埋牌拎得 我估3月尾

除左純粹想威另計

有啲後悔*

我諗緊咩色好
白 黑 深藍
黑色要6月先有貨

Btw白色唔好咩？
改外觀都多色玩

深藍 100%
朝早睇藍色，夜晚睇黑色
你去行問佢拎色版睇下
全黑如果換鈴好難襯，同埋車身線條無咁突出

純粹個人意見

好 但深藍睇完真係番唔到轉頭

有位癲佬分析哂連登啲post，幫手推下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

唔好理佢條鈴

咁問下深藍幾時有貨先

Showroom無深藍實物

呢部深藍？

我去睇都係得黑色

你自己中意邊種就邊種啦 ，話哂自己車最緊要自己中意

係呀

其實想睇深藍 黑 白實物

白色同黑色街好多

有冇圖？同19款有咩唔同

尾擾流靚左
內籠唔係全黑 前座後座加番d紅色線條 感覺唔同哂

往年啲樣都惡惡地 新款fit好似變左弱智咁

個陣無咩點影因為都諗住買

咁咪岩囉, 惡又跑唔郁

有啲似第一代fit

Jazz 代步車隔音係咁，有咩好要求

就咁睇唔似深藍

我都係諗緊呢兩架

Jazz機能性強
Mazda 2就機動性強

我自己就偏好鍾意Mazda 2
一來幾欣賞Mazda 2015之後嗰種改變
同埋同級黎講佢啲配備係完全冇得輸

利申：前fit車主 最主要係唔想買返同款

Btw樓主埋單幾錢？

係架架平價車都係咁

後座窄個d理閪佢啦
d 乘客大力關門，又踢污糟你張櫈
你就覺得唔洗對佢咁好

內籠控台靚先係自己享受
快屌mazda 2

嘩， 好多萬事得支持者好心你地唔好害鳩人，樓主， 記住係街見得最多就買果部啦

但外觀……

放大啲睇細心啲

我深藍色 低調得嚟又高調